「突發」 Netflix 有火影睇

wow

睇到中忍篇
真係高潮

望一望先知原來唔做疾風傅

希望佢遲下重制，刪曬全部回憶、跟足漫畫，咁就真正上神枱

節奏快d 加多d熱血bgm係戰鬥到

諗起都扯扯地

自動飛左果D集數咪得

邊d係主線?! 想追火影但見太多集數

總之打打下準備出技就整個回憶出黎就唔使睇

千鳥定雷切勁d?

wiki咪mark晒邊d係原創

幾時有疾風伝